路透：滙控等大行審查民主派關連客戶 最嚴重或禁用銀行服務

《路透》引述六位知情人士透露，環球多間大行正審查其香港客戶有否與民主派有關連，以避開因「港版國安法」而被捕，審查範圍亦包括推動「港版國安法」、預期受到美國制裁的香港及中國的官員。

犯國安法大鑊定推國安法大鑊